平日文宣 假日勇武 雙面劍

大家以後見到休班狗咁樣捉人, 又無gear, 又大破綻, 應該點做呀?

推